國泰大裁員，趁機大灣區換血？| 大君伐

#國泰 #大灣區

國泰大裁員，趁機大灣區換血？|
大君伐(第1節)
20年10月23日

香港花生
214K subscribers

#國泰 #大灣區

主持：陶君行、Anthony、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：

HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: